來也匆匆 去也匆匆

近排疫症期間都都要上堂做asm同grp pj
因為機緣巧合下同grpmate展開左話題
發現佢係一個幾好既女仔 好開朗
但係仲有唔夠一個月就完sem
好快各散東西 唔知點算

放心一定散

無一齊

我指一定各散東西

咁我係咪唔好期望太多

放過個好女仔
留返比我呢啲毒撚啦

我覺得 有緣一定行得埋一齊
同埋如果個女仔想繼續/對你有興趣 都唔使擔心咁多
平常心 船到橋頭自然直
好似平時咁傾偈啊 當然時間耐咗會愈傾愈少
都真係無傾偈就知緣份已盡
點都要投資少少期望嘅

唔好啦
佢唔貪小便宜 唔港女 又多野講又搞笑

係咪真係有心發展落去先？疊埋心水唔再周圍玩？

好驚因為要grad錯過左

有心發展 唔再做廢青

你展開嘅話題係咪生活話題？
十卜你啊！有心就去馬啦 男仔要主動啲
反正都Grad啦 試咗唔會後悔

傾多啲偈就會有更加多好感 不過如果唔理你就知咩料啦 自行退下啦

都係生活話題啦
都岩既！ 與其驚唔得 不如驚唔夠膽錯過左

多謝你 我會努力

唔貪小便宜，等我搵佢笨
唔港女，慳返啲名牌同高級餐廳錢
我無野講，毒撚一名
搞笑，我最鐘意

請留低佢個電話比我，
我聽日開始溝佢